沙田歷源坐曬係到做乜？

前線開埋大聲公呼籲你地和理非向大會堂退
方便有事起嚟比空間前線走
你地仲坐係到做乜？

起身啦

快啦

想望實個十字路口，睇有冇狗到？

利申：啱啱走左

因為留低個班係前線嚟
有冇人叫多少少人走

要叫冇gear走

沙田情況如何

留係到等唔知乜
前線狗屋手足已經番晒嚟

[人手置頂] 荃灣極需要人！荃灣極需要人！荃灣極需要人！